首爾市長朴元淳留疑似遺言失蹤 警方搜索未有發現

南韓首爾市長朴元淳下落不明，警方透過手機定位追蹤到朴元淳在城北洞附近一座山，出動150名警員、無人機及警犬搜索，到目前仍未有發現，警方否認朴元淳已死亡，指搜索行動仍在繼續。

朴元淳的女兒下午報警，指父親在早上10時許留下懷疑遺言後，離開市長官邸，其後手提電話關閉。

首爾市政府表示，朴元淳因身體不適没有上班，取消全部日程。

南韓傳媒今日報道，首爾市政府一名前職員提出刑事訴訟，指控朴元淳涉嫌利用職權進行性騷擾。

64歲的朴元淳在2011年首次當選首爾市長，去年贏得第3屆任期，他隸屬執政黨共同民主黨，被視為是2022年總統大選的熱門競選人。

原文網址：

朴信惠